iphone 12 pro / max 交易區

收開封 256 pro 藍色
要有單

二手咪直接講囉
乜撚嘢開封
再者 隔離咪有交易區

我收喎 on9
隔離寫撚住pro max
我撚係收pro max咩 on99

蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(27) 大貨已到無謂StrongHold

無腦傻西仲要大大聲同人講

義海價-1500

放12 pro 128藍
限屯門交收

$8700

放 12 pro 512 石黑灰/銀
$10900
全新未開封
地鐵站面交

收 大黑256 全新未開封 有單

全新12 pro 128藍換12 pro 128金

8800收128pro藍/金，未開封有單

有冇人pro max 想換色金色256 全機包膜永久保養。想換黑色

放12 pro max 大金128大藍128 ask

放全新pro細黑256

岩岩收到apple store 到貨

12 Pro 金 128
12 Pro Max 金128
全部未開封

原價出讓

有意add Tg ID kingsean

原封大金128 9300有意Tg chingaj11

收細金128
最好APPLE 我碌卡
先達價+$200